遊行後第三日，批鬥杜汶澤班五毛收晒工

任務完成，準備六四再嚟？
定係五一放假？

真係收左工，今次無五毛彈出嚟

入黎=驚到即刻護主
唔入=真係無五毛敢入

無人理你就摺埋啦柒頭

係啦，得番你個傻仔覆

做完野走晒喇，早兩日有幾個account 24小時推Post，今日6點後消失晒

遊行後第三日，杜汶澤選擇道歉黎結束事件收工

任務完成，定準備六四再黎，定五一放假？

杜文澤 收左五毛幫手轉移視線

遊行後第三日，遊完行嘅十幾萬人繼續返工返學